孤家寡人

孤陋寡聞